今日City畢業果班係咩人

今日行過city見到好多人著袍 有冇巴打知係讀咩嫁?

呢d時間黎搞,似係"範圍"嗰d飛機味濃的畢業禮

好似話Master 嘩 範圍 有冇Master